大家最鍾意食邊款小菜？

番茄炒蛋

枝竹南乳炆衲肉

椒鹽鮮魷

羊腩煲

番茄蛋好餸飯

生炒骨

我第一道真正識煮嘅小菜就係呢度

同門師兄弟 咕嚕肉

其實好難簡 兩個都好正

京都骨 瑞士雞翼 腐乳通

魚香茄子

粟米斑腩

西蘭花鮮魷

薑蔥魚腩煲

椒鹽鮮魷 西檸雞

咕嚕肉 啖啖肉方便啲

自己整先足料

衲肉以為係狗肉

老衲肉

沙拉骨

宮保雞丁

西檸雞
試過貪得意叫西檸鴨，原來都好好食

黑椒著仔牛柳粒

XO西蘭花炒___ 隨便填

冇人講椒鹽九肚魚?